識人做國家主席。。。。

佢話就快支爆 叫我啲鼻敏感人士入定大量廁紙 依家我去咗百佳撲貨

打飛機都要用架 買多啲

買緊4條

俾一卷我ok?

ok 黎樂富拎

好錫你一啖做等價交換

比晒成屋啲廁紙你

咁我...我唯有...將我自己交俾你啦

點解你今日唔post晏晝同埋夜晚食咗啲乜

係囉 好掛住羊咩啲嘢食 碗綠色嘢同可樂

你啲狗糧呢？

我都識喎 仲要睇佢做戲由細做到大

我夠識人做國家主席 佢唔識我ja

冇圖 拉

你地嫌棄我🥺

冇嫌棄 驚你節食會餓死

朝早有post呀

冇食過狗糧喎

而家存貨338卷卷紙

原本訂購光時十卷，因汽水缺貨，等汽水有貨再入十卷